藍到爆戲院 Cinema City, 老細係藍百嗚

source from 金水 fb

推

多謝佢做臥底

千祈唔好幫襯呢條廢老既戲院

星期六子夜場好平喎$35張仲平過mcl,上星期先幫襯佢睇rambo

你而家知佢點解咁平啦

拍戲,開戲院真係好易洗黑錢

比d骨氣啦
係都去百記
之前十年係得電影中心肯上

佢仲要捐錢比親中組織

幫手推 share比更多人知

收到

Push

push

mcl啦

仲登埋報幫手推到佢仆街啦

之前做左會員

推, 留番比藍屍去睇

source from雲海fb

無人理

點解仲未有人杯葛電影業，仲有心情睇戲？
拍得戲既邊個唔奶共？

咁會上外國片既不過有無心情睇就另一回事

between, 杯鳩黃百嗚條仆街

冇人理，因為一向冇幫襯

我都無幫襯 但係要推多d比人知

一路都知呢間野係藍底

黃百鳴，不意外

條友除咗 開心鬼同92家有喜事 仲有咩代表作
用曬大粒星做人情牌 又成pat屎咁
又捧埋曬啲大陸人 做埋契女
唔同蝗精食大陸水 點得啫

近年拍果套家有囍事
炒冷飯炒到 同現實脫晒節既廢老